想問下支持同性戀嗰班異性戀女人 如果你條仔同你講佢係gay 你會點諗？

好膠

如果佢係gay 我諗就唔會同我拍拖lo

我喺bf見到條港女post張幾張基佬結婚相 留言話好靚
我就心諗 如果係你條仔同第二條仔影嘅話會點諗

等於你會唔會話 Caucasian 同 African American 結婚係錯？

換轉做佢個仔先岩

咁咪祝佢搵到真愛囉
不過散前一定會問清楚 關唔關我事